走堂溫midterm

Attendance 計分走唔走好？

咁你喺堂上溫書咪得

你依家早啲訓聽朝上堂好過啦

一堂幾個%
一個midterm20%
你睇你

Midterm唔洗溫都A